#Движение лифта#

## Задача ##
 * Программа запускается из командной строки, в качестве параметров задается:

 * - кол-во этажей в подъезде — N (от 5 до 20);
 * - высота одного этажа;
 * - скорость лифта при движении в метрах в секунду (ускорением пренебрегаем, считаем, что когда лифт едет — он сразу едет с определенной скоростью);
 * - время между открытием и закрытием дверей.

 * После запуска программа должна постоянно ожидать ввода от пользователя и выводить действия лифта в реальном времени. События, которые нужно выводить:

 * - лифт проезжает некоторый этаж;
 * - лифт открыл двери;
 * - лифт закрыл двери.

 * Возможный ввод пользователя:

 * - вызов лифта на этаж из подъезда;
 * - нажать на кнопку этажа внутри лифта.

 * Считаем, что пользователь не может помешать лифту закрыть двери.

##Запуск##
 * Параметры для командной строки --floors=15 --floor.height=3 --lift.speed=4 --delay.door=1500 
 * Все параметры целочисленные для определенности. Если параметры не указывать, значения возьмуться из application.properties

##Алгоритм##
 * Для управления используется 2 вида кнопок, внутренние и внешние. 
 * У внутренних приоритет. После каждой остановки идет анализ очереди нажатий кнопок, сначала внутренние, потом внешние.